
UTILISATION :

Exécuter la commande :
	 python3 project.py

NOTE :

Lorsque qu'une question demande une vérification du programmme ou l'affichage d'un graphe, une fonction de nom question<numéro de la question> contient les instructions voulues.
Le rapport fait référence aux autres fonctions du script python.

